[聖誕快樂] 利物浦 對 史篤城 (二)

早

做左廢青既第15日 晴

古傷之後失4分輸後防，進攻冇乜問題

Post bar

攻力問題唔大
係後防

可唔可以乞句生日快樂

傷matip個下 先重創

攻力唔夠
如果攻力好過般矛就贏得

古控波好少比人偷波打反擊
無位比一尻射左去好過傳失

J咗一陣就唔俾人J

生日快樂AND聖誕快樂

平安夜失身夜

Azp Luiz Cahill
干地化腐朽為神奇

生日快樂

你痴線架

手足生日快樂

別再做肥婆
做隻貓做隻狗 不做肥婆

唔好再貼
又私煙又肥婆又人造人

利子有愛

聖誕PTGF
身高160
少肥 大眼 長髮 鼻高
似明星
傾波 免費
其他 待議

利子係重口味d

鵪鶉蛋兩粒
雞扎兩件
紫菜湯

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

大家好呀

屌你老母 iProA

留名

當爺

但偏偏你~~~~

回頭也倦~~~~

巴士阿叔接受訪問 憶述當年往事

AZP係關鍵
條友真係穩得恐怖

禾條女

講還講, 千祈唔好貼相

三文魚子吞拿魚蓉丼定食

咁既身型點諗到會拎去做中堅

高普都放Lucas 打啦

轉會期

:

【轉會SportsLight】

PSG即將完成羅致達斯拿的交易，而和達斯拿位置重疊的謝斯有可能以外借方式回歸拉斯帕馬斯。RMC電台指，拉斯帕馬斯和PSG目前仍在商討對謝斯的薪酬分擔比例。只要達斯拿交易完成，謝斯便可立即起行。

jese踢唔掂psg

話時話 lulu季尾完約
手足點睇? 仲續唔續

情感計應該續
但真係第五中堅

笑撚死 唔撚睇標題真係以為阿狗賣山齊士

第一防中

今年買唔到人先留, 所以最好唔好留, 因為代表又買唔到人

等睇 查理阿當剷草

下季gomez fit
高普似仲想喺德甲執一件中堅

到時真係唔知第幾了

防仲中堅全部都係睇後備佢自己都想走啦
一係做教練囉

Oscar

BREAKING: Chelsea agree terms with Shanghai SIPG for the sale of Brazil international Oscar for a reported £60m. es.pn/2i1eFfm

邊個再敢話我轟金錢足球

黑錢足球

oscar都60m

車仔執到笑啦，60m轉買基沙文

其實唔明一bid就bid咁高
車狗擺下度唔用，30m都拎得走啦

人地走緊資啊

奧斯卡賣到60m，古無人買
奧斯卡>>>>古

車仔真係正到仆街
Oscar已經廢到甩轆 但都可以執多60m
冬季又可以買多1 2個明星球員
我利係呢個轉會窗都好難買即食球員 好大機會都係執幾件幼幼

史超今年出場少左咁多既

咪就係呢件垃圾值60m，ibe至小50m啦
車狗真係死好命

獌軌呢d賤種球會係有d狗屎運

依家睇返
其實放Ibe Smith Benteke既價錢都算公道

梗係續啦
FSG我屌你老母

其實係咪車仔同強國個邊有關係

沙高on loan唔賣

應該係強國淨係識買巴西人

高普都唔會用
拿拿聲賣好過啦

Stewart 季初有打下後備 聯賽杯有出 但好似打得幾麻麻
軒仔只要健健康康 Stewart都好難有得出

因為太撚有錢囉，30同60對佢地嚟講根本冇分別，咪一嚟就出個你唔會拒絕嘅價錢，費事你還價咁撚煩，時間都慳返。

上海市政府出錢, 完全on鳩

支那真係再進一步破壞個足球生態

洗黑錢又話你知咩

紐卡素中場舒維爾因涉嫌在比賽中以種族歧視說話攻擊對手，被足總判罰停賽5場及罰款10萬英鎊，他決定不提出上訴接受判刑。

新謝拉特

Liverpool are looking for a '£500k loan fee' for Sakho, whilst Chelsea sell their rejects for Suarez money.

其實唔太明點解買球員係走資

重借

快啲賣啦

Draxler

Sky in Germany: Julian Draxler moving to PSG from Wolfsburg for £38m. Deal almost done

According to Sky Germany, Julian Draxler has joined PSG for €42.5m+€5.5m bonuses. Transfer will be announced today

一日都冇就要著返條褲

人地做野就快手快腳
利就妹下妹下

等睇最尾淨係簽到一個半個幻幻

為左轉會同球會反左面，唔係好信高普會想買佢

根據《馬卡報》的最新報導，高圖爾斯已經將轉會皇馬的消息明確告知了自己的隊友和朋友。

下
說好的Ddg呢

屌 買ddg啦

Sam Allardyce could take Crystal Palace training tomorrow and be in charge by Boxing Day game. Swift. (Source: @SkyKaveh)

降班啦

仲閪過柏祖

準備擇底無出街既利撚

Michael Oliver has been appointed the referee for #LFC - Stoke.
Kick-off 5.15pm on Tuesday the 27th of December.

快車前炒人

Beale: "#Sakho has come down (to the U23s) and shown a lot of respect to the staff and the players, he’s been like a mentor to them." #LFC

Beale: "In terms of Sakho and Ilori and latterly Joe Gomez, there’s not many Premier League pairings as strong as them." #LFC

Beale: "I think #Ilori will go on to be an outstanding player if I’m honest, he’s showing maturity, he needs to show more, I think he will."

喺酒店

Navas除左唔靚仔都無野唔掂呀

#Coutinho and his wife has been Celebrating the birthday of their daughter, Maria. Happy birthday to her! #Lfcfamily

迪馬除咗唔靚仔都冇野唔掂呀
喺皇馬 樣衰就係罪

之前仲有人話呢條友醜聞後無得撈

佢 普利斯 呢幾件護級老屎忽

真係你死 佢都未失業

Philippe Coutinho has returned to training. He's in contention to play against Man City on New Years eve.

Merry Christmas Liverpool fans.

lulu 當初真係高普既盲公竹
好似得佢先理解到高普想點踢咁
宜家又係靠佢同班巴西幫 + 西班牙搞 friendship
我唔會覺得高普會想佢走
但 fsg 點樣用 d 濕鳩條件同佢傾又係另一回事

Klopp on Coutinho: "He's not in training. He can't rush. It was a serious injury. We need to wait."

Klopp says Coutinho "not back in training. He's doing his training. A big difference. We can't rush it."

Klopp: No comments on transfers, or names.

Klopp on Coutinho: "A rehab for a pro player is always on the edge. Game everyone dreaming of, Man City? Always very unlikely."

Klopp on whether Coutino can feature against Man City: "I don't want to say it's impossible," but goes on to say it's unlikely. #LFC

希望係出口術

Klopp on Matip: "We could have tried v Everton but decided to give him time to let it settle. He's getting better."

Klopp on Matip: Better. Not the same injury but the same region. Could have played vs Everton but then 95% chance he'd miss next game.

Klopp on Sturridge: "How could he be as fit as the other players? But everyone knows about his qualities. We have to manage it."

Klopp on unbeaten home run: "It's down to quality of the players and atmosphere in the stadium. We tried to create a real strength at home."

Klopp: "It's like if you are the middle of 3 kids. Stoke is between Everton and Man City. A lot of people think we already have the points."

咁玻璃

Oscar's earning's at Shanghai SIPG:

£400,000 a week 💰
£57,142 a day 💰
£2,380 an hour 💰
£40 a minute 💰
67p a second 💰

Madness. 😳

秒薪

Klopp: "Do we miss Joe Allen? Yeah. Nice guy. We all knew about his quality. He's having a big impact at Stoke."

Klopp on Joe Allen: "We are really happy for him that he scores these goals. We couldn't have everything." #LFC

希望唔好燈 但好耐無聽過作客隊黎到我地主場都驚驚

Sam Allardyce to be named @CPFC manager tonight

Klopp on coping with Mane absence: "A lot of our players are really versatile. We need to show this. We have to find solutions."

照之前個幾次傷兵既經驗黎睇
高普真係唔會咁快比岩岩傷好既球員上場
古應該趕唔到對鏝..

衰d講

又唔洗好似渣土咁保命出虫獨
梗係等個球員100%好返先出啦

LFC's top scorers this season:
Mane (8)
Origi (7)
Lallana (6)
Coutinho (6)
Firmino (6)

Jurgen Klopp pre-match press conference - Liverpool vs. Stoke City

[痴撚線]熊仔頭新片,波波嬲到彃下彃下

ORIGI

想不到呀 想不到呀

屌廢中係咪暗示唔買人？

笑撚到

升Harry Wilson, 回收Kent + MK
解決左翼既問題

龍門回收Ward is ok

Kent 同mk

利物浦喺打吡戰以 1-0 擊敗愛華頓之後，嚟緊會喺主場對史篤城。領隊高普出席賽前記者招待會，主要內容如下：

1. 關於中國球會嘅財力，高普話：『我唔知道可唔可以叫做係一個危機，但係對球員嚟講，係一個機會。』

2. 講到轉會，高普表示，如果有合理嘅選擇的話，係有可能嘅，但係我哋唔想用銀彈政策嚟說服球員加盟。佢話，呢個唔只係就呢個轉會窗先至發出嘅訊息，未來幾年都會係咁講。如果有球員真係想加入我哋嘅話，我哋歡迎架。佢亦表示，經常有留意轉會市場嘅情況，但係佢滿意球隊嘅陣容，現時隊中仍有選擇。

3. 關於古天奴嘅傷患，高普表示，古天奴仍未復操，呢樣嘢係急唔嚟。呢個係一個嚴重嘅受傷，我哋需要等待，能夠對曼城場波復出嘅機會好低。

4. 至於祖爾馬迪普，高普話，曾經諗過俾佢上陣對愛華頓，不過最後我哋決定俾多啲時間佢，佢宜家嘅情況係越來越好。

5. 史杜歷治方面，高普表示，佢需時令到自己同隊中其他球員一樣咁好狀態，佢係有質素同實力嘅球員，我哋要小心處理。

6. 講到主場不敗，高普話，呢個係要視乎球員質素，實力同埋球場嘅氣氛，我哋嘗試建立主場嘅強勢。

7. 講到下一場嘅對手史篤城，高普話，宜家就好似喺 3 個小朋友嘅中間咁，史篤城喺愛華頓同曼城嘅中間，唔易應付，但係好多人覺得我哋好似已經攞晒三分咁。

8. 高普認為，呢度所有人都已經『著晒火』，我哋上咗軌道，唔需要停落嚟。希望我哋嘅球迷『叉足電』，準備好迎接 12 月 27 日。

9. 高普話：『有冇掛住祖阿倫？有呀，佢係一個好人。我哋都知道佢嘅質素同埋能力，佢喺史篤城隊中起到好大嘅作用。』

10. 沙迪奧文尼去踢非洲國家盃，高普表示，隊中唔少多功能球員，我哋要展現呢一點，我哋要找出解決方案。

where is ojo

又要睇用殘班球員
冬季無買人
又無啦啦傷幾件
殘陣失分失盃

[痴撚線]熊仔頭新片,波波嬲到彃下彃下

痴撚線

suso助攻，教下利班人斬波啦屌，特別佳尼

廢中張張相都笑得好燦爛

屌仲未嬲撚完巴克利

要學會軒既氣度

曼聯依家邊個教

我地有個仲有半年約，重有個外借緊嘅新人，
套餐價平平地收返30M啦

岩牙

唔好夾硬黎

Coutinho and Matip set to miss Manchester City’s visit to Anfield, writes @_pauljoyce

終於去左醫院

影到好似簽左人咁

400m world-record holder Wayde van Niekerk was at Melwood today to meet his fan Jürgen Klopp
#LFC

The 24-year-old, who made history at Rio 2016, is a lifelong Red and was treated to an unforgettable day at the club's training headquarters

拖肥病童點樣？已經出左院?

愛狗小朋友

咁都仲有人請

Danny

mola mola

右翼問題呢

Kent同mk

ojo

Jurgen Klopp is keen to make an attacking signing next month, but is not interested in anyone looking for a big payday. #lfc (James Pearce)

Klopp regards Liverpool as the “best place” for any player who is keen to develop and make the most of his talent. #lfc (James Pearce)

Klopp: "At the end the players should know they can earn really serious money here, reasonable money here, but we will not go nuts." #lfc

Klopp: “We have already really good players and if someone wants to be part, they are welcome." #lfc

Klopp: "I have rose tinted glasses but I would say it is the best place for a player to develop.” #lfc

matip愈搞愈耐

啲小朋友好慘

卡拉雲幾好

德甲

究竟下年基沙文會唔會登陸英超呢

個頭好柒

軌買埋基沙文仲有邊隊夠佢玩

得返我利

唔係獌狗買咩
轟想買james？

唔好再j簽即食救火啦
發功希望殘陣吊得住命啦

雞比+香菇瘦肉瑤柱蒸飯
冬瓜蛋花湯

高普好似一再強調 加盟既球員係要真心鍾意利 唔會用銀彈買勁人過黎咁

痴線 尋晚suso d傳波勁到
屌你老母羅渣士

A0 kayb近況還好嗎

屌佢做咩
係到個陣又唔係勁

就好似冇錢既毒撚話唔鐘意拜金女一樣

新人留名

邊有球員唔中意錢丫

咁老實講，果時有成3-4隊需要換領隊
高普係搶手貨，過轟獌果d可以比你玩無限金錢過足癮，但佢最後簡利，就知佢唔會想玩無限金錢
唔講果時人腳，單講資源，利輸左幾條街啦

踢u21都係得長波勁

高普要玩金錢足球既都唔會留係多仔7年咁耐啦

利記海鮮飯
一Can汽水

聖誕冇垃圾利陪好難捱

廢

我屌你老母呀車路士

比d新意ok?

我屌你老母呀卡路士

聖誕樹D膠 係幾臭嫁

利post已經有人扮有街出

馬馬度沙高
祝你平安夜死全家

=.=

早幾年黎香港個陣

原來ibe出左14場英超 到呢家仲未有入球同助攻

6-1候城 個場都冇

zaha

留守

今晚留守連登
屌你今晚又冇利

所有現充 皇天擊殺

唐0當年好似成季都0入波0助攻

唔係要金錢足球 但都要應洗則洗
如果睇岩個球員 覺得佢適合既 就唔好又因為幾m就退出

又到聖誕 又到聖誕

Gabriel ‘Gabigol’ Barbosa insists he is “very happy at Inter and want to make my mark here,” despite rumours of a Liverpool bid.

半季出38分鐘都very happy

Klopp: “We believe that if someone needs to be convinced by money, then at one point when you really need character you will not get it."

佢好似viu個thor

Lonely lonely Christmas

我今晚要擇哂所有留守利post既利子

舊年先入第一球-,-

Klavan on signing: "It was like a joke. This whole situation, to be a 30 yr old Estonian and the agent calling that #LFC is very interested"

Klavan: "You hear Klopp is a fan of yours, then you think, 'Is someone doing some kind of an interesting tv programme, or what's going on?'"

Klavan: "When I signed the contract, I went back to the hotel and I sat down for about 2hrs on the couch, and I thought: 'What have I done?"

好喜歡他

Klavan狀態穩陣👍🏻

句what have I done係精髓

今季印他
希望高普用人係以表現排序

Wolfsburg has officially confirmed that Julian Draxler will join PSG.

平安夜返工，唔洗扮出街

如果馬貼同卡拉雲係最城，我諗已經全勝緊

叛徒 達斯拿

希望之後中堅姐合係kama啦

其實character究竟係啲咩黎

唔好吹咁大啦
而家利同鏝失球咪樣多

vt. 可及物動詞

使具有特性,描述
v. 動詞

印,刻
a. 形容詞

【劇】(角色)代表某一特性的
n. 名詞

名譽
字體,性格,角色
字符,品質
【口】有個性的人,資格
名聲,(書寫或印刷)符號,特點
身份
【書】身分
(小說、戲劇等的)人物,特性
好品質,人物,骨氣
(人的)品質,地位,有趣的人
不誠實的人,(漢)字
(事物的)性質
個性,特色,特徵
怪人
I never saw a character so thoroughly hit off .
我從沒看見過一個人物被描寫如得此淋漓盡致。

利撚們
平安夜快樂呀

屌你老母 iProA

頭先pro club 6連勝上D2
以為硬降班

有無ching準備去老蘭

成日喱係屋企唔出街 叫麥麥送食野

破你膠處(笑)

Mark Hughes: "Chelsea look incredibly strong and resolute, they are hard to break down, whereas Liverpool maybe aren’t quite as tight."

誰又騎著那鹿車飛過？

係澳門

康樂組組長

今晚一王十后 有冇利撚幫手分擔下

FM matip D能力好廢
米仔aerial 仲有14

機場一個人過平安夜

4個入面沙高最勁

klavan同Lovern技術好過sakho
Lovern今集composure仲要升到12定13
game裏面實用sakho + lovern先, matip mental太差

見到奧斯卡同古天級既分歧
古仔真係好好彩

古仔呢個鏝殺手對鏝冇得出

高普又要比哥狗食住

利物浦領隊高普表示，金錢不應該是吸引球星加盟的唯一條件，認為只為錢踢波的人缺乏真正的熱誠。

高普正積極準備在一月轉會窗為利物浦引入新援，不過目標人物德國國腳達斯拿選擇轉投巴黎聖日耳門，令高普對現今的球壇風氣有感而發。

這個德國籍領隊在接受訪問時說：「我們相信如果某人只能靠金錢來打動的話，他其實沒有個性可言。球員應該知道在這裏可以賺取合理的金錢，但我們不會變得瘋狂，我們希望是靠球會的獨特性去吸引球員。」

高普又理解有些球會可能出比起利物浦闊綽，但卻認為不值得此離開晏菲路，他說：「沒錯有少數球會可以給你更多金錢，但這裏可以給你其他最好的東西。我會認為現在的利物浦真的是一個很能助球員成長的地方，可以幫助你發揮最好的職業生涯。」

利物浦目在在英超排第2位，將會在當地時間周二主場迎戰史篤城。（）

對左8次
哥狗贏4次
高普贏4次

真係比人食住

如果係羅渣士就吾京

係啊因為如果羅渣仲係到輸撚硬

反而覺得Matip好好用 高波好掂 速度唔算慢

渣土些路迪對哥狗不敗

matip右 sakho左

想叫春

【高普：我們用路向吸引球員，非金錢】
高普接受列納代表 Sky Sports 訪問時，表明自己不喜歡冬季轉會窗，相信紅軍不會在一月有轉會大動作。高普將會在一月失去參加非國盃的文尼，還有早前再次收咧的丹尼京斯。
「除非陣中有嚴重傷患問題、或球隊急需注入新血，那樣才會像夏天轉會窗般收購球員。否則增兵問題只能解決半年，在夏季時又要有另一套計劃。我們一直有留意轉會巿場動向，但不是所有事都可以隨心所欲。」
「如果我們的目標球員正為大球會效力，他們對收取轉會費興趣也不大，我們也沒有甚麼機會可向他招手。我們也不希望用金錢來引誘球員來投，希望用未來路向來說服他們加盟。」
「我們希望招攬的球員是長期發展，並非為冬季轉會窗而購入。我現在很滿意目前的陣容，雖然古天奴仍在休養、文尼一月會暫別球隊，但我們仍有對策應變。」

Merry Christmas

傳lulu 1月去國米

傳左幾多年
都仲未去

可以加錢換個有用嘅返嚟

巴西仔

各位利子聖誕快樂

聖誕快樂

mourinho-hints-ibrahimovic-will-end-his-career-at-man-utd

問Best present
Klopp: Beating Stoke, Man City, Sunderland, that's enough

係咪代表之後所有比賽都放棄?

不如ALL IN 當拿隆馬未來十幾年唔洗煩龍門問題

瞓到十二月廿七

主席要求點名

入埋U 都係A0

各位早啲訓啦

聖誕溫書mon利po

要臭十條女好累

被世界遺棄不可怕 喜歡你有時還可怕

倒不如與她保持距離，祈願她會快樂。

啱啱識左條女，準備去扑野

是咪豬西

混血雜誌model

If Lovren picks up a yellow card vs Stoke he'll be suspended for City, meaning both Matip/Lovren likely to be out. Could mean Klavan/Lucas.

Coutinho continues his recovery but is unlikely to return for City. Grujic has been doing work with the physio outside. (@MelissaReddy_)

Klopp has no suspension issues to deal with, but Lovren is one yellow away from a ban. Arnautovic is suspended for Stoke. (@MelissaReddy_)

Gomez: "The final two months of rehab, I bought a calendar and put it on my wardrobe and I wrote out every day and ticked off every box."

Gomez: "That was massive because I was counting down and looking at the week itself, instead of focusing on a long-term goal. That helped."

Gomez: "I made sure I did everything I could & had to have faith in the physios it would all straighten itself out, I have to be thankful."

Gomez: "I’m a different person than before the injury because of the nature of it. That’s bound to happen. Everything happens for a reason."

Gomez: "I think I’m stronger for it and everything that happened has taught me many lessons off the pitch about life and mental strength."

Gomez: "It did make me a stronger person, mentally and physically. You can take positives from every situation."

有d危喎，最近係咁攞牌

啊女大左咁多喇

不如呢場出盧+卡啦，橫掂史篤城都係踢控球流

Jurgen Klopp met Jamie Redknapp to discuss Liverpool's title challenge

不如出沙高啦屌你老母高普

不了

聖誕快樂🎄
U有咩搞

會有咩做

有冇手足琴晚同我一樣
spread到一地都係love

One of the Southampton players got Van Dijk a Man City shirt for Secret Santa 😂😂

今季在五大聯賽翻身的前英超失意兵 精選

在《2016鹹魚翻生之王》系列上篇中出現的五個英超失意人，今季都能在聯賽射手榜獨領風騷，吐氣揚眉。不過你可能覺得，他們身處的都並非一線聯賽，降級挑戰自然較易屈機。本篇就恭請多五位英超失意兵出場，他們的「翻生」場地都是英超以外的五大聯賽，比賽水平毋容置疑。五人全是身價不菲的頂級球員，當年在英超效力的都是五大球會，可惜表現未如人意，整季只入兩球、一球，甚至零球！

歷盡球迷和媒體的指責及嘲諷，一沉百踩，信心盡失，當中有人被退貨至原屬球會，有人被球會貼錢送走。職業生涯墮進谷底，成為球迷笑柄，所受屈辱只比底褲笠頭好一點。出走，已成定局。

就在這時候，師兄弟返黎了，喃嘸喃嘸喃，可以感覺到，佢地全部都返哂黎.....

與三大神鋒並列西甲榜首——艾斯柏斯 Iago Aspas
利物浦買過最成功的西班牙前鋒叫做費蘭度托里斯，最失敗的可能就是艾斯柏斯。
2013夏季，紅軍從切爾達簽下艾斯柏斯，給他穿上9號球衣，頗受外界質疑，結果他的表現更遜預期，聯賽14場入0球，一季後重返西甲，但西維爾亦覺不合用，最終回流切爾達。
來到今季，艾斯柏斯為母會上陣15場，攻入10球，與C朗並列射手榜第三。今季西甲入球達到雙位數字的，只有美斯、蘇亞雷斯、C朗三大神鋒，和他。而艾斯柏斯更是四人中，唯一在今季曾奪西甲每月之星獎項的球員。
上月，艾斯柏斯以西班牙國家隊前鋒身份重返英倫，首披狂牛戰衣，後備落場攻破三獅軍團的大門，在當日看扁他的英格蘭球迷面前一吐烏氣。

身價上升100倍的米蘭核心——蘇素 Suso
艾斯柏斯加盟利物浦時，蘇素卻被紅軍外借至西甲，巧合的是，他之前一季在英超的戰績，也是14場入0球。轉到AC米蘭後，曾被譽為「新恩尼斯達」的蘇素並無起色，直至今季蒙迪拿上任，重用年輕球員，更決以22歲的蘇素作為新進攻核心，他在米蘭打吡大戰包辦兩個入球，替球隊逼和國米，其後在聖誕前夕助米蘭在意超盃以互射十二碼氣走祖雲達斯，奪得今季首項錦標。
根據《羅馬體育報》報道，今季已在意甲造出5入球6助攻的蘇素，身價最少已達2,000萬歐元，比在加盟球隊時升值100倍。

入球頻率冠絕五大聯賽——法卡奧 Radamel Falcao
曾獲一次葡超和兩次歐霸金靴獎的法卡奧，自受重傷後水準大跌，曼聯和車路士都曾對其回復舊觀抱有期望，但最終宣告放棄，將他退回摩納哥。法卡奧在英超的兩季合共只入5球，與以往經常一場入兩三球的勇態大相逕庭，不但被英超球迷「報廢」，連自己擔任隊長的哥倫比亞國家隊也捨他而去。
無奈收回法卡奧的摩納哥，今季獲得很大驚喜，昔日神鋒全面復甦，歐聯5仗入4球，法甲13場入11球，聯賽平均每67分鐘入一球，頻率更勝美斯、C朗，冠絕歐洲五大聯賽。
上月初，哥倫比亞在離棄法卡奧超過一年後，重召他在世界盃外圍賽上陣。

追平「戰神」的入球紀錄——迪斯高 Edin Dzeko
迪斯高比起上述三人較好的是在英超也算有過一段不錯的日子，但好景不常，不久就失去在藍月亮的正選席位，最終更成為柏歷堅尼清洗的對象。這名波斯尼亞隊長上季在意甲，只為羅馬攻入8球，成績令人失望。沒人想到他在今季會來個大翻身，首14場聯賽攻入12球，各項賽事20場入17球，不但追平了巴迪斯圖達在羅馬奪冠那一個球季的紀錄，氣勢甚至勝過自己當年在禾夫斯堡獲選德甲最佳球員的時候。
迪斯高目前在意甲及歐霸均為次席神射手，距射手榜首位僅差一球，推動羅馬升上聯賽第二位，並以小組首名成績晉身歐霸32強淘汰賽。

由兩季入兩球到兩場入四球——巴洛迪利 Mario Balotelli
迪斯高在曼城的舊柏檔巴洛迪利，今季也在異地喜逢第二春。巴神於2014-15球季在利物浦，整季英超16場入一球，被戲稱為踢一場收100萬鎊，入一球值1,600萬鎊。昔日的意氣風發盡失，巴神上季回到AC米蘭，再次造出全季一粒的劣績。有指高普不惜貼錢，將他送給另一支紅黑軍團——法甲的中型班尼斯。
沉寂多時的巴神，來到法甲後迅速歸位，首兩場聯賽即入4球，創法甲廿五年來最佳新兵紀錄。雖然繼後曾受傷患影響上陣時間，但目前在聯賽仍以9場入8球之佳績，助尼斯力壓班霸巴黎聖日耳門，爆冷成為法甲半季榜首。

5個有3個關我地事

唔賣垃圾

愛斯賓奴被中國財主收購，球員慘被要求唱普通話聖誕歌

大陸真係唔識融入人地文化, 下下要人調返轉

琴晚香港係咪地震?
訓訓下成間屋企係震

訓左成晚鬼知咩

佢張床震就串我地

為咗份工 冇辦法

大陸有聖誕架咩

我訓訓下成間屋震呀
關我咩事

馬貼復出架啦，驚乜

買人未 屌你

買人啦廢中

今日幾時先過
又無轉會消息丁
又無波睇

近年丁出血嘅全部唔會買到

國師

lalala

冇野做睇下J片

mane

感覺軒神下場有波入

屌你老母車路士

簽mane當初俾人屌到

買之前從來冇丁過文尼

係果時成班話點解唔係德甲買人

終於有account

好丁過入波片

我由始至終都睇好

Our Champions League breakthrough team of 2016

多毛真係未來隊

Carragher: "Henderson ensured his side retained their discipline in the first half when Everton tried to make it a fight." #LFC

Carragher: "What really impressed me was the way Hendo handled himself after the game, defusing THE tackle with a brilliant interview. "

迷軒

拖舟應該係世上唯一一個可以教到皇馬既人

係呀 杜曹教咪永遠的未來

幾時先有波睇

星期三
究竟邊個編埋啲西時間

76都算教到既
係搞唔掂會長，但c舟係球員球迷會長都搞得掂

可唔可以講下杜曹有咩戰術缺點
呢年半大概只睇咗4，5場多仔

利記D波全部都係西時間
正仆街

又無波睇，又冇轉會j
悶到

隔離post話L字頭公司會比人cut英超

我無興趣睇多 睇拜J沙比唔好？
望住個績分榜講+私心唔鐘意呢條友

利記重要星期三

其實只要搞掂主席球員球迷就得

戰術9流都可以贏到

拜仁依兩件又係可以拍十年

甘美治哥狗一手調較

好悶

屌西

老老實實，真係好撚勁
歐國客串打右閘，拜狗客串打中堅都算係咁
廿歲出頭，前途無限

支那

唔撚係掛

當日果邊打手模行
到底有幾多人當初落左疊真係冇人知
做左 on9 野點會認

除左文尼同LALALA搶鏡之外,睇到其實神軒同老母都做左唔少野

【體育】近日成為轉會新聞主角的雲迪積克，一直與曼城扯上關係，就連隊友荷西方迪都為他作出了選擇。

把握聖誕節日氣氛，英超球隊修咸頓日前舉行了交換禮物環節，其中隊長荷西方迪（Jose Fonte）為其中堅拍擋華基爾雲迪積克（Virgil van Dijk）送上一件曼城球衣，顯然有留意近日的轉會新聞。當雲迪積克收到後，他竟沒有拒絕穿上，更是變成曼城人與一眾隊友合照，照片更被荷西方迪放上個人社交網站Instagram公諸同好。

雲迪積克近日盛傳曼城有意收購這名荷蘭球員，更是出價高達5000萬鎊，對於修頓球迷來說，看見雲迪積克著上了曼城球衣，自然不是味兒，不過球會領隊佩爾表明球隊無意出售這名25歲球星。

摩

忽發奇想
mertens應該幾啱利而家打法
今季終於爆發

老母未傷之前幾場好好 j
傷完d 傳射無乜威脅
防同串連就本份做到

ching 意甲都有睇？
29 啦喎

其實無
睇精華 球王片 同埋外國啲分析文

一向打翼可以屈速，cup大位射 (比利時黎講我覺得勁過米拉拿斯)
而家拿玻里可以打埋假9位

出哂街

國都出埋

老

消息指列卡度洛迪古斯想走

都唔會黎利架啦

狼堡咁撚廢

都係攻強守弱？

老版世三

買佢米拿咪
不過出波幾好j

喂有無野岩呀

來自德國《圖片報》的消息，在成功賣走德國中場戴斯拿後，禾夫斯堡更計劃進行一輪的大清洗，其中6名球員或將相繼轉會。

不久前，禾夫斯堡前鋒馬里奧高美斯曾指出，一些不希望繼續留隊的球員，應該被清洗，而事實上，狼堡目前的軍心相當不穩，皆因多名球員均展現離心。除了戴斯拿之外，盛傳有6名禾夫斯堡球員同樣可能面臨離隊。

據了解，這6名球員包括古斯達禾、列卡度洛迪古斯、卡斯迪爾斯、禾爾舒捷特、韋連拿和阿斯古斯。其中古斯達禾和列卡度洛迪古斯極有可能於今冬，一同轉投意甲豪門國際米蘭。

古斯達禾和列卡度洛迪古斯
防中 左閘

古斯達禾
Fifa幾勁

Ronaldinho: Barcelona are watching Coutinho

死開啦 睇阿仙奴D人啦

The Reds missed out on signing Julian Draxler and will now turn their attention towards bringing the Netherlands international to Merseyside in the January window

Liverpool are set to step up their interest in Spartak Moscow winger Qunicy Promes, according to the Daily Mirror .

迪比？

咁多位利子收到幾多禮物呀
我係0

Yes

今晚終於有波睇，又可以睇我轟拋開垃圾利

今周前列爆冷失分既機會係0
除咗我地同熱

仲有幾日，快d傾掂佢即刻train la

依兩個唔會黎做後備
機會好低

巴打唔講都唔知有利

今晚冇

小明黑鳩 突破型 啱哂啦

日前，《天空體育》評論員美臣（Paul Merson）認為，若排名英超第二的利物浦，希望於今冬拿下英超冠軍，將需要斥資4000萬鎊，收購修咸頓後衛雲迪克。

美臣說：「作為一支爭冠的隊伍，需要一名出色的門將，以及四位能幹的後衛在陣，但利物浦沒有這樣的條件。無論紅軍的門將穩定與否，但他們四名後衛的發揮卻是一直未如人意。」

「利物浦的防線需要一位領袖，若不盡快解決，這將成為致命的弱點。在我而言，雲迪克能夠完美補充紅軍的不足，修咸頓為其標價4000萬鎊，這是一個合理的價錢，畢竟聖徒對其近一年的培育和支持，絕對是相當足夠的。如果能夠簽下他，高普的球隊能夠更容易的爭冠。」

無波睇既依7日
打機打足7日

TUNNEL CAM | Middlesbrough v Liverpool

Liverpool will step up their bid to land Dutch winger Quincy Promes in Jan, after missing out on number one target Draxler. [David Maddock]

Klopp was hoping to sign Draxler, but was left bitterly disappointed after he was tempted by a big money offer from PSG. [David Maddock]

Spartak Moscow confirmed this week that Quincy Promes has a release clause in his contract – thought to be around £20m. [David Maddock]

20m今時今日算抵

Tc : 15m

屌你原來利記聽晚先踢
後日唔洗返工呀

西波西時間

岩岩fifa 對stoke
贏緊一粒 90分鐘米出迎手槌打落人地到
1：1完場

渣ga

FIFA 做得好真

預言家

今晩車狗唔失分我表演自含

今晚竟然冇波睇

返到香港

唔失分

不久前，利物浦主帥高普於專訪中表示，上屆歐霸盃決賽的敗陣，是自己2016年最沉痛的回憶。

在上屆的歐霸盃決賽中，利物浦出戰西維爾，雖然球隊在上半場憑著史杜列治的妙傳取得領先，但紅軍的防線隨後多次發生失誤，最終在下半場被連入3球反勝。

對此，高普說：「在瑞士輸掉歐霸決賽是今年最差的回憶，但我相信利物浦將來會有更多殺入決賽的機會，我亦知道我許多人會諷刺我，指我經已輸掉5-6場決賽，但又如何？我不介意。」

「回想對陣西維爾一仗，我們在上半場確實踢得不錯，是值得取勝的，但球隊隨後在一個入球被判無效，亦有1-2個疑似十二碼沒有出現，如果運氣能夠好一點，或許我們便捧盃了。不過，我們在下半場的表現不夠好，並立馬出現失誤，成為落敗的主因，我不能怪責運氣。」

大sam帶精宮首戰就黎開波

希望大SAM輸波啦屌佢老母

我踢433
利記人有黑金lalala 米拿 古仔 明奴
黑卡mane
萬聖matip
鬍鬚 軒隊

Can隻聖誕卡好難換
有個利迷朋友話好好用 好全能

屌 場波聽日 仲要點幾
隊隊今晚拆禮物

在接受訪問時，西布朗主帥普利斯談到一些轉會傳言，包括收購曼聯中場舒尼達連，以及中堅球員伊雲斯的即將離隊。

普利斯說：「一些球員在離開豪門後，發展將會突飛猛進，我不確認舒尼達連是否這樣的人，但伊雲斯肯定是其中之一。在後者離開曼聯後，表現和狀態日漸增強，使他成為了阿仙奴和利物浦的收購目標。」

「不過，伊雲斯是西布朗的隊員，我們不會輕易放走他。至於舒尼達連，他不是我的球員，我不會多加評論，我們繼續拭目以待吧。」

笑死人咩普利斯

Liverpool FC forward Roberto Firmino has been charged with drink driving after being pulled over on Christmas Eve.

Merseyside Police have confirmed that the 25-year-old was arrested after his car was pulled over in Liverpool city centre in the early hours of December, 24.

要坐幾耐

成世

“Roberto Firmino, from Liverpool, will appear at Liverpool City Magistrates Court [later this week.]”

飲左酒就搭的士啦

仆街了
有價好賣

之前唔係yaya都試過咩 最後點

Most Premier League tackles won in the opposition's half in 2016:

N. Clyne (21)
R. Firmino (20)
N'G. Kanté (20)

The Klopp Press.

屈仔一開波就傷個

睇費奴snapchat成日見佢一路開車一落玩手機唱歌

真馬特開波未夠5分鐘傷左

尼日利亞無得打非洲杯
摩西斯唔洗走 我轟無得輸啦

Since the Premier League started, Arsenal have spent 3,298 days in fourth place.

That's the equivalent of nine bloody years.

佢地最重要係狗達

今場佢同kante停賽

轟個陣係勝利11人,翼衛個位都好重要

Btk繼續進攻唔入禁區

今場如果唔失分
都幾肯定冠已奪

屈仔傷第二個

屈福特係咪準備降得班

邊會 耶子驚都未到佢驚啦

應該停牌加罰錢

最近5場輸4場
呢家又傷真馬特+恩哈路
不過離降班區7分

恩哈路仲係到

傷個個係邊個

On9 bobby

Behrami

對般尼茅夫都贏唔到就唔好談冠

Btk

oh 認錯號碼

精宮呢下靚到

lm

BTK 真係好冇用

比收規sam 用應該有用

其實之後幾場精宮全部硬野
真係好睇

沙夏快速落底出到波
佢仲係娥眉月

Gomez on9

Btk又係柒

btk on99

話口未完
12碼都唔入

一開始重想話燈, 點知

原來flamini去左精宮
gomez解圍踢落BTK度
btk射失12碼

唐辛今日d轉身過人幾勁

呢排有j佢

笑撚死人咩btk

Benteke又要學巴神呃龍門
但巴神就算呃唔到都可以抽落個死角到
呢球又呃唔到又無力

傳未付逾2億英超播映費 樂視：英超直播不變

去左S1 無咁好J
D內容好公式

我利唔賣垃圾

其實水晶宮人腳都幾勁，做乜搞到成年贏得幾場

西咸夠有皮耶,李城夠有華DEE,馬列斯

紅牛睇中？球迷恐鎚仔幫變RB倫敦

btk yellow

精工兩翼其實幾有娛樂性

利記夠有古天樂

獌也有月巴

所以咪排緊第2

費明奴

明仔做咩
442 is ready

費明奴被控於24/12 醉酒駕駛
31/1 上庭
同日8:00pm 對車路士
唔撚係掛

屌

今日執粒, 得垃圾利冇得睇

精壇話唔一定要去,唔去就等同自動認罪

唐辛同沙夏帶死晒d波
d人點走位都冇用

費奴係咪戇鳩

唔知高普會點處理費奴

醉駕食撚屎啦

首回合都無費奴
無問題

屌

請參考沙鳩

最多咪賣

deeney

10月追第100球追到而家

印度神醫去咗水精工

wow

訓左幾多年

好耐啦喎

又有利

前利洗佳亞

醉駕累人累己

BRAD SMITH都有正選
IBE

屈福特咁都汁到1分

進攻完全係鳩黎

點解now英超會有sky sport聲

軌又贏

大家今晚睇邊場

睇屌你老母定係狗隊好?

me睇李城一哥

狗隊打咩
我轟嬴就一定加啦
但狗隊有陣7味,可能有笑位

睇李城對一哥

狗vs莫椰子

睇軌封王

宜家已經五修友攻波鳩下鳩下咁走位
係差個 short pass 王比 through ball 咋喎

mane一月打非洲盃阿ching

Mersen 英超燒山黎架喎
早兩年有睇下 d 人 tip ball 佢可以全錯

我知
但都一樣係差個 10 號

點都唔會40m買個雲迪克啦

阿妓 獌 轟 求其一隊失分吧

干地咁都唔出亞衣
唔用佢買黎把撚

李城

電腦 電視 ipad 三開
19000 一哥 重睇邊場好?

Man of the Match, Wilfried Zaha
1 attempt
44 touches
23 duels
6 fouls won
51 sprints
8.97km covered

fpl得1分

原來波仔正選

睇邊場好

有smith睇

有軔

車仔好勁
應好快入

屌你新特蘭搓鳩住獌

得西咸入波

車仔波已入

屌你老母

正式宣佈奪冠

普巴

咁都有條路

車狗又贏

屌隊

普巴中柱

法比狗同柏度呢兩條撚樣近排成日入波

偉煙王差D

新特蘭

屌,新特蘭咁都唔入,波仔

食屎啦新特蘭

半空龍都唔入

我地利記唔賣垃圾

有無acesteam link?

自 原來聽晚

佢真係好廢
冇前鋒觸覺

岩岩又傳一球醫院波

不過迪科爾真係好勁

點解好似新特蘭禁住獌黎打

1-0

班防守垃圾到

同利有得比

屌佢老母 而家咁撚廢 下下下場對我利 又成隊唔同哂

SOR 又燈左

出少句聲啦

屌, 唔係打起左西咸呀屌

聽講chilwell打得幾好

車仔好難失波

唔撚係咁撚on9呀

聽咩人講

Now

thx bb

屌你般茅又自爆，打利又唔見你咁

pickford幾勁

未自爆左兩球俾你囉

有呀，利自己爆得仲勁咋嘛

輕輕鬆鬆12連勝

爆左兩獲啊對利 不過利爆返三獲姐

般茅：咁對住你地係愈打愈順呀嘛

2:0

出面話樂視睇唔到
用緊now暫時無事 有無人買左樂視會員

一哥入埋

睇唔到 嬲

堅?

Now幾好

波仔最有用都係借出去果季
好似入鏝波， 幫利記有機會爭標

其踢英超都係垃鳩垃

入波未阿新特蘭

啲講波佬唔知宜家心情點

佢救左黑貓2季啵青

岩岩睇精宮
卡巴耶都漂左金髮

今年咁多人抄美斯

美欺都係抄藍斯

頂撚住呀西布朗

西布朗YACOB門前飛機

收聲先

曼聯頂住贏呀

曼聯點會輸

李城放棄英超

除左阿狗全部贏

阿狗實絕殺

2-0

完場先講啦 唔好燈

波仔黎左英超幾多年

Ching上次絕殺拖肥抄左野未

即日找左數喇

死老野入波停不了

唉屌你

伊巴d埋門真係勁

人渣士講既令人期待收購

燈

屌阿狗

最記得都係lion in a cage

3-0

on9 燈撚到

好撚燈

越位

屌出聲

銀河唯一

屌你老母啦

垃圾黑貓降班啦

Sor以後出少句聲

突撚晒出黎

獌真係開始後上

mk恩最聯魔性澎湃爽呀

你地班垃圾利真係
下次講少句當幫忙

今輪前列全勝

利要輸了

下次完場先講啦

波仔

依d先係世界波呀，越位狗
波連尼

又燈

屌你地班燈神

盧卡古真係好勁

靚撚到

燈到入靚波

波仔都燈到對住迪基亞射個超級窩利

我自己都笑出聲

利post真係好撚燈
第一場燈完BTK 之後又燈波仔 又燈阿狗

利子啲燈力有冇咁勁呀
拍得住燒山

候城廢撚到

快啲話史篤城必勝啦

成班痴撚線
身為利撚真係唔好賭錢

前排講完攻力同msn一樣即刻瘋狂失分

利狗係時候失分了

無講錯喎,攻力果幾場都無乜問題

攻力的確一樣

但防守

個龍落地幾快
咁都接得實

屌你老味 前面屌到波仔一棟都冇

仆街仔

ibe77 分鐘入替brad smith
呢21m真係

等睇今個禮拜得我利失分

成篤屎 vs屎篤城

撐都變燈
憨鳩

大家準備好人人3分 我利失分未

垃圾利 垃圾利

兩年前比利時係lukaku同btk爭位
而家lukaku>origi>>>>>btk

我睇緊now好撚擔心無端端無訊號

now買斷返個直播啦

樂視係咪冇得睇
好似話差人2億未比

ibe 15m都算 起碼都睇到有潛質
smith 6m真係痴線 腳法又差 控傳都未到英超水準

穩佔今季最差收購兩個位

大陸野 差唔多啦

我利唔賣水貨
呢兩件好明顯係潛力新星

又話大陸好有錢

Fabrizio Romano ‏@FabrizioRomano
Liverpool accepted Inter loan bid for Lucas Leiva. Now, Inter will decide if finalize the deal or choose another midfielder.

次次轉會窗都走一次

matip咁玻璃
L6又得閒傷下
唔買中堅既話 留返lulu好似穩陣d

留返沙高最好
高普

Gomez

冇可能啦
早d分手唔洗長痛

長傷咁耐都唔知呢家打成點

U>all

llori

值得比下機會
話哂幾年感情

有價好賣

放走佢先係對佢好

高普肯用 佢又肯打後備既話當然最好

沙高
龜頭

好掛住龜頭

fpl第一輪盃賽
對面cap雞巴
點玩

會然沙高振作
要支持佢搵間新球會 踢得好

No Costa, no problem for Chelsea

車仔下半年對強隊 作客定主場多

作客

有關係咩
冠已奪

要作客熱 獌狗 利愛

12連勝之後打史篤城熱刺李城破埋紀錄都唔奇

比獌追追下追到得番四分差距

呢三場攞硬

車仔個個都咁撚FIT 係咪食撚哂藥呀屌 傷完哥狗
屌你出個柏度次次都交到貨 屌

所以話前四其實唔穩

法比狗出返冇耐 場場有貨交

都冇影響啦
已經手執半隻盃

摩狗搵到個陣條脊骨後已經迎來4連勝

睇鏝失分 希望唔好深夜西波

咪撚借走lulu
又唔係唔知啲中堅失驚無神又傷
屌你老母高普

收聲啦屌你老母

對候城食生菜咁食

施華仔 施華仔 好撚煩啊

護空龍

做咩鳩 唸起季初啲人話鏝冠軍 真係笑死人

比侯城㩒住黎操

季初仲驚我利比鏝456

好開心 今晚見到鏝失分

諗起當初d人話利有機拎冠 真係笑死人

屌你又燈

望前四

個廣告做乜鳩

ching記得留番啲精 聽晚打j

留名睇鏝又絕殺袋3分

閘住你把口

250

250尼下幾醒

屌，今次已經無出聲

屌一講完就入

訓先 聽晚見

除左利，隊隊前列贏晒

威啦 燈到0-2

訓得
迪布尼真係好勁

又做燈神 屌

笑啦笑啦 邊撚個喺上一頁笑鳩鏝呀

輪輪都咁撚chur真係隨時前四不保

無失分既空間

"Whenever you look back it always looks like Manchester United or whoever did everything right in each game, but they won a lot of games in the last minute and you think it's quality, but it's coincidence most of the time. Very often it's individual quality in a moment or it's coincidence. You need to have the luck.

"But you need to be prepared for these moments. You need to make the percentage of coincidence and luck as small as possible. All the rest need to be planned and what we can plan, we do. But then you can still lose a game like we did at Bournemouth.

廢中 講到輸俾般茅係輸運咁
明明係後防廢

其實黎緊ayre走管理層係咪會好大人事變動?

外國有利提過西維爾既Monchi
係當今數一數二，而且今年季前提出過想走,17-18可能係最佳時機
有興趣可以睇下呢篇兩年前既article:

屌唔知點解link唔到

希望個普美斯真係有認真考察過啦，睇數據係幾好，但始終未係國際賽/歐洲主流聯賽證明過。二線聯賽同英超始終分別好大，難踢好多，20m都唔係小數目，我唔想再見到d錢又倒落海。近兩年買賣做得幾好，希望未來有d good deals啦

屌 隊隊強隊都贏哂。feel到今晚利又失分

Klopp: "I am still in contact with a lot of the Dortmund players & hopefully I will be in contact after my time at #LFC with these players."

Klopp: "These players are not here as they are nice, they are outstanding footballers & I love working with them & really appreciate them."

Klopp: "We have an atmosphere which is as good as it should be with all the people. We had our Xmas party last week and it was really nice."

Klopp on Klavan: "We were never in doubt about him. That is how we always work. We always decide for the player, not against the other one."

Klopp: "We saw the good moment Ragnar and Lucas were in. Joe Gomez is in a good way too. It was clear there is no reason for rushing Joël."

Klopp: "Ragnar has still needed to adapt a little bit to all the circumstances. Now he is in a really good moment and we should use it."

Last week’s party was not just a team affair, with all staff on the invitation. No-one was allowed to go home before 1am. (Chris Bascombe)

Although Klopp remains hopeful of adding players he also has his eye on the longer-term with Woodburn and Alexander-Arnold. (Chris Bascombe)

Liverpool are still without Coutinho and Klavan remains on standby to deputise for Joel Matip who has an ankle injury. (Chris Bascombe)

Daniel Sturridge is back in contention after his impressive cameo in the Merseyside derby. (Chris Bascombe)

Jurgen Klopp insists he’s not interested in any short-term solutions during the January transfer window. #lfc (James Pearce)

Klopp's keen to secure an attacking signing to bolster their challenge but only if the player fits into his long-term plans. (James Pearce)

Klopp on a winger: "We should clarify what exactly is a winger. Someone who stays as a winger all the time? There is nothing else to say."

Klopp: "Signing a player should not be a solution only for the winter. Squad building is obviously is a very important and sensitive thing."

準備連續兩場都失分之後跌出前4啦

之後冇古對金曼，冇文尼對軌獌
唔駛打都知劇本

Fabrizio Romano ‏@FabrizioRomano
Liverpool accepted Inter loan bid for Lucas Leiva. Now, Inter will decide if finalize the deal or choose another midfielder.

The incident has not impacted on Firmino's place in the squad for the festive period and he is expected to start tomorrow. (Chris Bascombe)

It is understood Firmino immediately made Klopp & #LFC aware of the circumstances surrounding his arrest for drink-driving. (Chris Bascombe)

Liverpool will now allow the legal process to run its course before making any comment on Firmino's situation. (Chris Bascombe)

明仔生性啦

買vdj先好賣lulu

人哋隊友都送埋鏝波衫俾佢
利算吧啦

係時候比獌追過

我利今季破左車阿愛主場金身
要不是比熱狗黑左球
破埋白鹿莖

今晚就比史篤城破利

真

ching有point

上一次主場輸波就係比史篤城係聯賽盃贏

咁都記得..
淨記得上年主場輸左比晶官西咸

輸過比獌狗

ON9 發生咁大件事

allen入波

留名睇沙狗今晚連人帶波通懦夫渠再射入埋米仔

？？

好驚呀今晚

輸少當贏

硬係覺得今晩會出摩

yes, stoke輸少當贏

沙狗今晚hea踢ok？

無啦啦做乜會出摩

比佢出黎失下位

列強贏波，跟住會發生咩事唔洗多講啦

出摩真係比沙基利玩弄

諗起史城個陣 唔好講笑
真係扯扯地

離開利post oj

Ojo撚沙基利.hif

【馬迪普回歸】

馬迪普因腳踝受傷缺陣最近兩戰，據報他今晚可重返大軍名單。今晚深夜1:15利物浦將主場面對史篤城

molamola

希望祖派路可以留手

豬了

較早前，利物浦主帥高普於訪問中，表示希望球迷信任卡拉雲。

由於馬迪普的受傷，高普在上仗作客愛華頓時，決定起用愛沙尼亞隊長卡拉雲「擔正」，而這名前奧格斯堡球員則成功協助利物浦零封對手。

對此，高普說：「很高興看到卡拉雲和盧卡斯能夠保持良好的狀態，祖高美斯的情況亦不錯，所以我們沒有任何的理由讓馬迪普帶傷出戰。即便外界認為紅軍在缺少馬迪普的情況下，便會潰不成軍，但我卻認為這並非事實的全部。」

「卡拉雲雖然仍未處於最佳的狀態，但他的表現和發揮亦漸漸的提高，所以球迷需要全心的支持他。」

屌你老母車仔麵

一直都支持

痴漢

#keeplucas

狀態仲未最佳
呢兩場勁到瀨屎

高普說：「我與大部份的多蒙特仍有聯絡，當我完結自己的利物浦生涯時，我希望亦能夠與一眾紅軍球員保持良好關係，皆因他們都是出色的球員，我很享受與他們一起生活。」

「上週，我與一眾利物浦球員完成了首個聖誕派對，能夠與大家聚會是一件相當高興的事。在剛剛投身晏菲路的初期，我還未能弄清所有成員的名字，但現在經已有所改善了。雖然利物浦與多蒙特是不一樣的，但已足夠接近。」

記唔記得無幾耐之前，曼城班球員為左支持重傷既根度簡，咪著哂8號球衣去做賽前熱身既，但係估唔到呢位德國中場，原來係有人唔識架！邊個唔識佢？咪就係阿仙奴前鋒山齊士囉！

上週既聯賽入面，阿仙奴作客曼城，而有一條拍住球員通道既片就喺近日流出，而片中既主角就是兩位智利國腳巴禾同山齊士。山齊士見到成隊曼城都著8號波衫，就問下巴禾發生咩事，仲問8號仔係邊個。當巴禾話8號係根度簡個陣，山齊士仲問根度簡係咪曼城既青訓球員添！

咁多日假唔踼今晚先黎踼

Gerrard when asked if he could have one wish, would he change anything?

"The run-in to the 2013-14 season."

仲講

我屌

邊條仆街問架

出發去利市

Exclusive Steven Gerrard Q&A - My life at Liverpool, my favourite moments and why fear drove me on

問呢條同問老母係咪女我一樣

想去利市EXCHANGE 但係驚唔夠GPA

Liverpool captain Jordan Henderson has labelled Daniel Sturridge the “best English centre-forward”, and believes he is lucky to play alongside the 27-year-old at both club and international level.

你同肥賓買？

Klopp believes Joe Gomez will be ready for first-team action in the second half of the campaign. [ESPN]

Gomez began his career as a LB, but is now considered to be a centre-half by Klopp and the rest of Liverpool's coaching staff. [ESPN]

邊個肥賓

賣X.xxxxx波衫

Klopp is considering an approach from Inter for Lucas, who want to sign him on loan with a view to a permanent next summer. (James Pearce)

Lucas is a popular & highly-respected member but has found his opportunities limited this season – with just 3 league starts. (James Pearce)

Lucas Leiva's current deal with #LFC runs until the summer of 2018, not 2017.

Firmino will attend Liverpool City magistrates court on January 31, which coincides with Chelsea’s visit for an 8pm kick-off. (Paul Joyce)

Firmino’s case is set to be heard in the early afternoon on 31st January, when he would normally be resting in the team hotel. (Paul Joyce)

Jürgen Klopp will want to assess the mindset of one of his most influential players before such an important game. (Paul Joyce)

Firmino trained on 24th & 25th, with Klopp having brought forward training from 5pm to 11am after discussions with his players. (Paul Joyce)

Inter are determined to sign Lucas, who will be 30 on January 9 and the prospect of first-team football will appeal. (Paul Joyce)

What convinced Mona Nemmer to move was not just Klopp’s backing, but the conviction of the club’s owners, Henry and Werner. (@RorySmith)

Nemmer on FSG: "They have a brilliant perspective. They are so open-minded. With Jurgen, they have given nutrition an importance & respect."

Nemmer: "The canteen now has the feel of a marketplace. The players can pick and choose what they want — as they do, for salads and juices."

Instead of a candy pick-me-up at halftime, Lallana, Milner & Jordan Henderson have a slug of apple juice laced with caffeine. (@RorySmith)

Nemmer travels with the team on trips to ensure the hotel can follow her menus, also the team provides meals on the bus, too. (@RorySmith)

Nemmer's food has proved so popular Klopp no longer has to force his players to stay for 4 meals a day at the training ground. (@RorySmith)

Klopp: "We can make this the best nutrition department in the world. I am not proud of much, but I am very proud of this.”

賣alberto.m波衫
有男仔同女仔著過

我果件係主場

之前又話而家係1718既pre-season for gomez

靚女呀

見樓主個名，咪post出黎玩下，件野上季季初買落！通常買波衫都印後衛感覺唔會通街撞

聖誕冇街出
今晚捱野睇西波輸波
聽朝要如常返工
返到去俾有女又贏左波o既獌狗同事瘋狂抽水
perfect combo

贏波都可以串你無女架啦

識貨

又唔係話因為勁所以印

收聲啦八婆

印左卡拉雲

好凍

有件Agree

😢He's been at this club almost 10 years and people treat him like crap

呢篇講Nemmer

lucas deserves better

感覺到今晚軒神有波入

睇哂
可以將自己興趣，學問同工作結合真係好幸福

好想知其他前列球迷主場對中下游
會唔會好似利迷咁預咗失分去睇

呢度啲利迷先係
FB group個啲你話輸少當贏會俾人屌

經歷過13/14既過山車時代
預失分是常識

一開始做利迷已經有呢個覺悟

做咗利迷十幾年
每次有自信嗰場總會柒

利物浦主帥高普日前表示，球隊的轉會方針仍是為了長遠的發展作主要考慮因素，因此預料紅軍今冬將不會借用任何球員。

在訪問中，高普被問及會否簽下一名新翼鋒，而這名德國教頭則回應說：「我不會說太多，但我們必須澄清一點，怎樣的人才算是一位翼鋒？一位永遠留在邊線的球員就是翼鋒嗎？我們的收購不會只是為了一個冬天，而且需要為長期的球隊建設作打算。」

「能夠簽下一些能夠引起良性競爭的球員，絕對是一件好事。」

比lucas走因爲Gomes好返

今晚會唔會出費明奴 醉駕

fb group d人好on9
quit左

Ymca Ymca

好多反君

有預感是但一個會入波

Lucas Leiva's decade of service to Liverpool Football Club looks set to end next month. #lfc (James Pearce)

Klopp is prepared to sanction a deal for Lucas to join Inter Milan, who is open to the idea of making the move to Serie A. (James Pearce)

The #LFC starting XI v @stokecity: Mignolet, Clyne, Lovren, Klavan, Milner, Henderson, Wijnaldum, Lallana, Mane, Firmino, Origi #LIVSTK

#LFC substitutes against @stokecity: Karius, Sturridge, Moreno, Lucas, Can, Ejaria, Woodburn #LIVSTK

lulu今次睇怕堅走

好眼訓

其實lulu去國米會有得踢咩

📝 #SCFC Starting XI v @LFC: Grant; Johnson, Shawcross, M.Indi, Pieters; Diouf, Allen, Whelan, Imbula, Walters; Crouch.

Crouch

#SCFC team to face #LFC: Grant; Johnson, Shawcross, M.Indi, Pieters; Diouf, Allen, Whelan, Imbula, Walters; Crouch

高治正選

lulu
佢係咁多個球員入面最好人個個黎
幫我簽左好多個名

Matip又係連後備都冇

又高治又禾達斯

頂住呀

史城個龍好撚勁，希望唔好又上身

Joel matip去左邊撚到

咪撚賣lucas呀 屌你老母禿賊

踢零晏波 仲要咁凍 梗係留係屋企訓教啦

完美飛翼呢

我唔想走

復仇者聯盟

史 好多前利

對面對準弱點部署

高治之前先出得一場左右
使唔使特登出佢剷草呀

到底係 lulu 自己想走定點....

史城個BENCG勁過利

下場可以出番卡膠

我都唔想你走

Jürgen Klopp has named an unchanged lineup for the first time in consecutive league games. #lfc

勝利11人

有無Link ?

lulu年紀好尷尬，30歲左右應該博埋呢兩三年先養老，但佢身體機能已經退化緊，技術+位置感又唔夠好，去到而家二線既國米都好難爭正選。但係留隊又冇咩機會踢，純粹做球場外大佬又好浪費。情感上唔想佢走，話哂係最後一個肥賓時代球員，細路基本上都已經係半個scouse，走左會好可惜。

俾人高塔轟炸

d人輪住傷

有無Acestream link ?

唔好啊LULU

真利LM

有暖風機

留名睇剷草

lulu防守技術先好呀，都係靠呢瓣打中堅
但呢個位黎講physical差
用黎打兩個盃賽，聯賽頂下快車輪換其實ok, 係唔知滿唔滿足到佢

SKY SPORTS 1 ENGLISH acestream://a76398619fa37a69928f8d8ca8abd50502f1bb2d

SKY SPORTS英文
acestream://a76398619fa37a69928f8d8ca8abd50502f1bb2d

Huddersfield Town boss David Wagner is at Anfield once again. #LFC

Gay

Happy台有無開

今場贏唔到又有藉口了

Dejan Lovren is one yellow card away from a one match suspension. He comes up against the ariel threat of Crouch and Walters today.

Liverpool, unbeaten at home since January 26, face Stoke, the last team to win at Anfield, now on SS1. Here’s the Story of the Match #PL

mo la mo la

仆街 咪撚黃
黃左鏝軌都唔洗打

happy

十卜隊長

crouch個大髀長到好怪咁

Happy 台即係幾多
跪求

繼續出有頭髮既卡拉雲

隊長g黎左

１０８０ｐ ｔｅｓｔｉｎｇ

🎉🎉

可以做跳板去江蘇蘇寧?

都冇lag

罪駕狗仲有正選

哥帥黎睇辦

馬馬度沙高 你老母比狗屌

罰都唔係呢個時間罰啦

罪駕狗有得入波好入波啦入到去無ball踢

各位ching準備開始打j啦喂

1001

你覺得會坐監?

gj allen crouch

歐洲好似罰錢就得

new post 屌你老母史篤城

開波

無沙狗

黑氣石又係到

倒戈特別勁

stoke搶得好快

不過crouch都廢晒武功

一把年紀la

派路好勁

最好緊係坐監無得坐都無計

我地又做聖誕老人

軒

岩喇
史城焗波

費

高治仲好有料
一定頂死利

我城拆禮物日

送分童子

真係差個 10 號....

米接到傳中波

我屌米有高波

米

見到高治強仔joe仔踢得咁好真係好安慰

D走位幾生

禾達斯

派路

守高波真係世界級
冇球頂得到

我城

L6下年都係打後備

撐米既有咩講呀

米佬

比人炸死